加拿大留學，你問我答

如題

你想我問你啲咩？

凍唔凍？

我個邊算暖，0度

巴打邊頭？

有冇叫雞

溫哥華

冇